係出面公廁點樣痾大

係出面突然肚痾
但屎忽又唔想直接掂癡版
你地會點做

公廁有禁乾淨先算 冇成地尿咪算偷笑

無影櫈

一坐就斜，無用
而且真係污糟嘅公廁鋪咗都唔想坐

搵踎廁

肚痾俾你係附近搵到廁所仲嫌三嫌四

學下中國五千年文化

公廁廁板鋪廁紙更污糟 美國微生物學專家：廁板比廚房鋅盆更乾淨

喺街買塊廁所板拎入去裝

誇張咗

記得放定幾張紙巾壓水花

呢個真係要睇地方（感覺上）

無影凳

痾落底褲再掉咗佢

反其道而行 大大力直接坐落去
咁多人都舖紙巾 廁所仲乾淨啦

好似狗咁屙係報紙再dum

仲有無廁紙抆屎，定由面頭果張用番落去

以前會舖 而家都廢鳩是
屎忽姐

我會一入廁所就左右手楂2份廁紙, 跟住濕水.
根住就搵個冇咁多尿漬既廁板. 入去抺2次. 再好似上面咁鋪廁紙

去個靚D 商場搵下入面D 靚廁所算啦

美國